有冇係海外讀緊或者plan緊讀物理治療嘅人入黎傾下計？

plan緊下年讀物理治療想傾下計

唔好讀了 東華又開 明愛又開 OU又開